黑衫手足示威活動根本唔會影響到香港嘅金融經濟發展！！！

日日升！！！
連財經台才子布布船長都睇恆指3個月內重上30000以上！！！

升！

啱吖，社保啲水係咁入
6萬點不是夢

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

yes

升升升升升升

問題係政府既行動影響香港金融環境

利好金融環境?

逃犯條例徹咗
仲點影響？

叫麵麵入黎

上29000已經係基本野

講左好耐

香港既經濟源頭源於商家佬

都未攬炒攬到佢地身上又點會肉痛

一個以自由經濟為主既地方
個春袋係商人度, 但只係拎餐刀指住政府又點肉痛

香港仲係BB班, 法國二百年前已經開始燒緊車胎
大陸一話暴動 打砸搶燒

光環係要拎 但唔係拎黎過世

ANYWAY 大家千奇唔好訴諸暴力

黃店可收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元

今次已經好進步，希望再進步啲

千祈唔好唔好呀

黑衫係影響唔到呀，
不過緊急法呀
取消選舉呀就肯定影響到囉。

今日因爲中美貿易戰就跌

講完就燈